捉鬼有幾難，我一條1q題就捉到所有鬼

暗戀你條powerful face！亞太區有一天會成為亞太區你個街，你咁向左走向右走傻的嗎我hi auntie呀

請翻譯
答唔到一定係鬼

香港黑警都會上連登.

btw唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

818，維園見

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

但係佢地唔係個個識filter

法輪大法好

真連登仔都唔一定識懷舊模式啦

唔識譯第一句

連亞太區同向左走向右走都識，咁就要拖去再教育營勞改下

高登未賣比林早洩既日子我會懷念

鬼捉得

又捉鬼大會，thanks for sharing

以後勇武派只可以係165cm以下，或者55kg以下參加

傻的嗎，身高1米8，JJ 30cm 會考30分，能操16國語，左腳踏右腳上到月球 先算係真連登仔

好耐無見過真係令人懷念

單手游出公海去咗邊

但係冇聽過有人游返返嚟

亞太區有一天會成為亞太區你個街

Failed

床前明月光 疑是地上霜 舉頭望明月 下一句係咩呀？

咩呀

係London Bridge is falling down!

結論：樓主係鬼